［日經］一人一個喺街見過最柒嘅事

心情唔係咁好 想笑下
我講一個先

之前同啊媽等車
見到有人包咗㗎電車求婚
因為車上啲人好High好嘈
所以吸引咗我睇下佢地
第一眼睇落 一切都好似好正常
有氣球有裝飾咁
點知再睇真啲......

個氣球串咗MERRY ME

無圖你話見到上帝裸跑都得啦

真係無講大話㗎
我見到唔係好敢相信，仲問啊媽睇唔睇到
佢都話睇到